---
layout: "comment"
hidden: true
title: "12918"
date: "2010-12-11T21:44:26"
uploadBy:
- "Th.vroomans"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
he wim ik sprak je in maart in hoofddorp ik kom met mijn kraan wer in maart en hoop hem dan ook electr. te kunnen draaien ik heb ook meer power motoren gekocht bij Conrad